ไลฟ์เน็ต

วันพฤหัสบดี ที่ 20 เมษายน พ.ศ.2543


‘สะสมดอทคอมเปิดบริการใหม่ 

เวบไซต์สะสมดอทคอม (sasom.com) โดย "คุณโชติชัย ศรีวรรณวิทย์" เวบมาสเตอร์ แจ้งข่าวให้เราทราบว่า 
ขณะนี้ทางเวบไซต์ได้เปิดบริการใหม่ๆ เพิ่มขึ้นแล้ว อย่างแรกคือ ระบบประมูล (Internet 
Auction) ที่คุณสามารถเสนอซื้อ หรือขายสินค้าได้ฟรี บริการส่งการ์ดน่ารักๆ ให้กับเพื่อน 
ญาติพี่น้อง คนรู้ใจ โดยมีให้เลือกถึง 10 รูปแบบ ส่วนใครที่ชอบซองจดหมายที่น่ารักๆ 
ก็สามารถเลือกหาซองจดหมายน่ารักๆ ได้ในเวบนี้ และที่สำคัญมีอี-เมล์ของสะสมดอทคอมแจกฟรี...ใครสนใจไปดูกันได้ 


‘เวบไซต์ของผู้รักเรียน

ถือเป็นเรื่องที่น่ายินดีอีกแล้ว เมื่อ "ศูนย์การศึกษาบนเครือข่ายอินเทอร์เน็ต" 
จะเปิดให้บริการข้อมูลข่าวสารด้านการศึกษา และทดสอบการเรียนการสอนผ่านเครือข่ายอินเทอร์เน็ต 
โดยมีคณาจารย์จากคณะศึกษาศาสตร์ มหาวิทยาลัยขอนแก่น เป็นผู้ดำเนินการจัดทำหลักสูตร 
และทดสอบการเรียนการสอน (เชิงวิจัย) ทั้งนี้ ทราบมาว่าทางศูนย์จะเปิดเวบไซต์ให้บริการ 
3 โดเมนเนม คือ Thaied.com สำหรับการเรียนการสอน และข้อมูลการศึกษา Thaied.net 
เครือข่าย สำหรับสถาบันการศึกษา และบุคลากรที่นักเรียนนักศึกษาสามารถเข้าร่วมแลกเปลี่ยน 


อีกเวบหนึ่งคือ Thaied.org ที่เป็นเวบสำหรับศูนย์เองที่จะดำเนินการให้เป็นประโยชน์ 
และแนะนำองค์กรให้บริการสารสนเทศ เพื่อประโยชน์ต่อคนไทยทุกคน สนใจติดต่อสอบถามได้ที่ 
02-5820911 ตลอด 24 ชั่วโมง หรือ Thaied@ksc. th.com 

คอลัมน์'ไลฟ์เน็ต'ยินดีต้อนรับชาวเน็ตทุกท่านที่ต้องการเผยแพร่ข้อมูลข่าวสาร ความเคลื่อนไหว 
ความคิดสร้างสรรค์ เวบไซต์ใหม่ๆ โดยสามารถส่งข้อมูลของท่านทางอี-เมล์ ktit@ nationgroup.com 


Krungthep Turakij Newspaper
